# Documentation-Generale

Ce repo est là pour stocker des informations techniques et pratiques.
Si vous voulez y ajouter quelque chose, si vous ne trouvez pas une info, contactez-moi.
jreytinat@gmail.com (F4IVI)